老娘的草根飯堂 - 慢煮麻醬雞絲粉皮

呢個係我平時都有做既雞絲粉皮
因為有時間想試下用慢煮黎做
睇下會唔會有分別
我撕雞絲果時覺得係好juicy，好嫩
不過因為做左雞絲，食落又唔算係好大分別
但我下次再整都要用番慢煮，方便同埋都真係幾好食！

慢煮麻醬雞絲粉皮 圖文食譜:

Facebook :
Instagram:
Blog:

留名

最快今次

嫁俾我 ok?

早晨！

麻醬試下落篤橙汁落去撈

一篤仔就夠

雞柳條筋可以用即棄木筷子（免拆）夾q住，慢慢拉就會甩

In 老娘 we trust

媽媽

用橙汁既酸？

但用一篤仔有d核突

一甩左應該會好撕好多

In 草根 we trust

我記得你隻公仔！

好有趣！我睇左好多次

見到老娘正評左先

我唔食同類

整過一次粉皮浸勁耐！！

麻醬好似唔岩色
應該稀少少再淡色啲

老娘好正

冇咁杰同埋浸味會清少少，你打邊爐食豬肉點果啲日式芝麻醬你都可以試吓加橙汁

粉皮定雞絲先？

你係咪買乾身果隻？

果隻好難食的～你點浸或者同熱水拖都係難食！
無論係買一片定一條條都係難食！
我試過幾次！真係怕怕

我想掛得好d～影相好睇d嘛～唔會滲晒落底就睇唔見～
我個份量係會再稀少少～咁會易撈d

呢個對你黎講肯定係幼稚園程度

我唔正！我整d野都係撞手神～
難食果d你地見唔到ge

係果汁先生定鮮榨？

如果將其中一匙水改做橙汁都有得諗

平嘅，就手嘅，冇分

望見都流晒口水

下次試下先

呢個簡簡單單，又健康又好食
夏天我應該會瘋狂整

粉皮

我屋企多數胡麻醬雞絲青瓜絲冷麵咁食

老娘學唔學下d 5p妹賣野食?

乜咁話自己

我一個人成日咁食
超正

幾廿歲咪玩啦

又賣果d麥提沙糯米糍呀

自嘲

傻啦。。唔好咁講，整得好食咪得囉

我又唔覺你係喎

你果d係專業級

唔敢當。。

我想問慢煮點樣keep住個溫度

會唔會好低b條問題

麻X雞

點解D雞要放入保鮮袋黎煮